[求戲名] 幫幫手想搵套異型片既戲名

所有演員都係亞洲人

有節內容係

隻異型(好似恐龍) 係城市度係咁咬人
有個女仔戴住headphone聽歌，之後比隻野食左
之後男主角同佢fd拎個巴士牌扑濕隻野

幫幫手想知個戲名

富春山居圖

哥斯拉

係依套啦
唔該巴打

成十年前既戲都記得

其實我無睇過，只係因為除左日本同韓國之外唔會有呢類戲所以估到

韓流怪嚇